abc抨擊香港義士

搵人教育吓佢

呢啲八婆二打六唔得閒理佢

I always like hk as a independent city

triggered

Misread this bills

好多都錯grammar，而且句法好怪，好似係